警察臥底丟磚頭,丟汽油彈,先可以升級武力,打示威者,還返隻眼俾我地!

由6月9號以黎,全部衝擊行為都係警察臥底帶頭,今日總於水落石出,丟磚頭,丟汽油彈,全部都係警察臥底!由此,可以升級武力,打示威者,我屌你老母,還返隻眼俾我地,我屌你老母

721元朗警黑勾結恐襲事件簿

[真。軍師] 劉業強重返警隊之後佢地真係勁咗十倍

推

終於明白哂

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

文宣準備

721

放汽油彈同掉磚都係黑警做

請各位勇武先停止出動，因警察扮示威者在人群中拉人，請暫時不要出來。

搞亂香港就係班差佬
自編自導自演

狗狗臥底正仆街

全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭

全部衝擊行為都係警察臥底帶頭，明顯係意圖建立軍政府取代香港政府

冷靜呀ching，唔好升級武力

6月9號以黎,全部衝擊行為都係警察臥底帶頭,今日總於水落石出,丟磚頭,丟汽油彈,全部都係警察臥底!由此,可以升級武力,打示威者,我屌你老母,還返隻眼俾我地,我屌你老母

係終於

文宣，講出事實真相

黑警假扮示威者者，自製暴動，無法無天，推上國際。

on lun 9，原來真係班狗自己搞暴動

入面射激光都係黑警黎

全部衝擊行為都係中國香港警察臥底帶頭

push

糾正你一樣嘢，69之前灣仔狗總外同北角狗屋外已經兩次自導自演雞尾酒

自編自導自演 dklm

如果警察臥底丟磚丟汽油彈,所以狗就可以射布袋彈,咁個女仔隻眼邊個還俾佢!?

血債血償

推啊

IVE警察朋友睇過眼
終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者
但係班前線一直唔知
之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係警察扮既
目的想增加社會對示威者既仇恨
令社會轉風向

另外之前有部分示威者俾人捉都係警察扮
目的係想示威者滅聲唔敢再出黎
今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分
所以唯有表明身分將佢地拘捕

唔排除尼個可能
69 搵人掟磚跟住開槍FIR你

清楚晒

留守示威者只有幾十人，警方卧底已經有十幾人，有男有女，大部分是強健的男性，難道警方真係冇煽動或做過任何非法行為？

接收工! 刀仔插眼! 以眼還眼!!

香港人一直咁和平，我都覺得奇怪點解會變得咁快
原來警察就係搞事既外國勢力，警察就係大台！

一直都被騙了原來唔係無大台架

係唔係西九嗰次成車狗入地盤挖磚？

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

係時候搵仔

Push

直接殺狗啦

唔可以放過佢地

一定要搜集證據

可恥！